拍拖o既你 會唔會信星座所講o既野

如題

信信地 睇金星星座準過太陽星座

信一兩成 星座只不過係統計 每個人都唔一樣

睇正面果d 等自己感覺良好

利申 唔信, 最多叫唔準既統計

唔信

唔信
信紫微斗數